喂，唔該阿迷睇實自己隻狗啦

成日鳩吠嘈架
係咪要call漁農處人道毀滅呀

開名啦

屌你老母留名

應該唔係你

因為你係垃圾 要CALL就CALL環境保護署

喂 俾下面好wo

獌狗成班跟本同強國人一撚樣，覺得有錢大撚晒
有錢全世界所有球星都任你揀
日日ff買奧巴米羊、基沙文、b朗、kroos等等
咁撚中意球星唔去捧鍠疤
買撚晒鍠疤嘅人番黎咪又係一隊名為獌聯嘅鍠吧
咁嘅球迷真係得啖笑，到底係咪真心中意個球會

傷心的新奇士在透支

傷心的斯。朗拿度癲撚左

我仲唔夠比面？

我都剩係針對佢無技術 仲未計佢樣衰

咁算啦

我之前串佢係抄人名既細蚊仔，記到依家，係咁ger住哂

咁你真係樣衰 幫唔落

你反而記得呢件事

你唔記下邊條茂利守角球守到頂入自己龍？

最好可以 沒傷心的新奇事在透支

又吠